Tullij Paero Marti Allaste Hanso Sulane kohtu ette ja kaibas et temma Lehm om Hans Allast ja Märt Rautseppa koiratest ärra murtut.
Kohhus moistis
Et Hans Allast, ja Mart Rautsepp 6 Rubla kummagi peabad maksma.
